其實大粒墨先係最慘果個

佢殺人固然仆街,問題係佢的確係捉倒法律漏洞,其他人自然就應該接受既定規則唔應該拉佢(當然私了搞鳩佢果D係題外話)
但佢一返到黎就比人砌洗黑錢(洗一萬蚊黑錢),跟住為咗做政治任務引渡埋佢,根本恰鳩佢
仲要唔只港共團隊恰鳩佢,係連反惡法既人都同佢割席,話交佢一個追溯佢一個(單次引渡)就得
其實今次除咗條惡法既政治陰謀之外,最大問題係設追溯期,法律如果可以任意咁玩追溯期,等同輸打贏要,當權者/團隊可以任意搬龍門玩死任何人,根本就唔應該追溯,換言之本身「追溯引渡大粒墨」就係一個錯誤既命題,所以根本無必要為此立果條惡法,而大粒墨變咗最慘果個人

咪就係多撚謝佢先有呢條惡法囉仆街

其實應該夾幾十萬畀佢屋企安家，之後叫大粒墨自己飛去台灣自首

你明唔明,本身引渡佢就係一個錯誤既命題,法律本身不應該設追溯,之前無簽呢條條例家下就唔應該搞鳩佢,但家下港共除咗立惡法搞鳩其他人之餘,仲要追溯返佢,姐係本身政府都已經違反遊戲規則,佢咁鍾意違反遊戲規則,可以作點既藉口立呢條法都得,根本唔關條大粒墨事

可能係香港關係法殺手

呢啲思想既人 當初一定屌梁游屌得一樣甘

佢利用遊戲規則無寫既野贏咗場比賽,之後某某勢力就話呢場唔計,以後要用新規則之餘仲要拉埋佢坐成世/打靶,其他人又屌鳩佢搞到有新規則(但實情係某某勢力鍾意點玩點搬龍門都得)

呢單野真係好麻煩
本身冇事冇幹唔多覺
開左先例就俾支共利用做政治任務
但你今次唔搞掂佢呢,以後可能更多香港人利用漏洞

咪係, 好似大劉咁明明已經抵左疊又要俾人捉番去澳門真係好慘.

其實唔算係追溯 條例通過係允許外國就雙方都有犯罪而外國申請引渡 變相係外國就呢條條例可以告之前啲犯人 香港法例都係冇追溯

呢樣都係...佢的確根據遊戲規則玩而贏咗
而且佢地都已經付出咗代價(永遠無得去台灣/澳門同埋同呢D地方有引渡協議既地方)

大粒墨係入面 隨時被政府恐嚇唔可以去台灣自首住

佢都係跟遊戲規則玩姐

你講漏左帽

你有冇睇晒我篇文來來去去個問題就係呢件事上政府根本唔依遊戲規則玩,所以就算無咗大粒墨,港共都會照推呢條惡法

估下係香港座幾多年監

打開潘多拉盒子既人咪就係佢囉

Ching拎白卡？